其實痴身點樣拿挰？

啱啱睇到 唔知點做好女朋友個POST

啲人話樓豬痴身 將個中心擺曬係條仔到已經係死症

咁點樣拿挰痴身啊其實？

痴身如果一星期見3-4日 未必由晏就到夜晚咁長時間啦 咁叫唔叫痴身？

同埋點樣拿挰有朋友同埋重色輕友呢？

我覺得呢方面平衡做得幾差下

因為我覺得同另一半出街玩就最開心 最多野講 就變到唔想搵自己原本啲朋友

SEM BREAK一個月可能見3-5次朋友 咁叫唔叫太少呢？

我其實又無好多真心朋友 都係得4 5個

有時唔係想痴身

返份補習 又係返3日 2.5小時一次

但另一半頭先話：我緊係會陪妳啦 但我唔得閒 妳都可以搵朋友架嘛

咁係咪解讀為 佢覺得我好痴身

凌晨有無秒回

自推

推

一推再推

其實我認為冇一個定義
兩個人一齊舒服咪得囉
唔需求執著係"痴唔痴身"度

等到天荒地老先有人覆我

但普遍人都好似唔喜歡痴身女朋友

鍾意你就唔癡身，唔鍾意你就好撚癡身

同意 鍾意咪岩岩好啊 唔煩唔討厭
淡左或者唔鍾意你 才是死症